強烈要求政府 將白咭&長者咭 合併

張八達通咪係知併左，全部搭車兩蚊